我係處女

座

想幫你破處

唔係處女？

想屌

我晚晚都射手仔

同你個名一樣 要驗左先知

需要破處嗎

點驗？

溫柔點可以嗎？

自己望下啦

狗癲撚左啊

薛丁格隻貓
•
1 年前
幫朋友問：

前排響屋企瞓覺嘅時候俾女朋友嘈醒，當時燥燥地所以發咗女朋友脾氣。女朋友當時唔開心到喊，但因為我太眼瞓所以無氹到佢就瞓咗。當我起身嘅時候女朋友已經唔見咗，whatsapp都block埋電話又唔聽。而家已經一個禮拜了，我應該點樣做好？

話明幫人問

其實你男定女

絲打